其實有班連登仔係唔係當咩都理所當然？

當初有班人開始買口罩個時無理人地，到依家大爆發，全城無口罩個時不停開Post去問邊到有，點樣去搶。

其實佢地真係當香港地有錢咩都即時買到定係完全信得過政府？係將來一定唔會有斷供應既問題？有人買米去笑人買米，有人買紙巾又去笑人。買定先有咩問題，將來唔會用到？

利申，無搶去買任何嘢